結他jj 初學者應該買咩結他

budget 1500 買民歌結他
當然唔一定要貴 大前提下都係想要質素同埋易上手 之後可以平啲先平啲
btw 睇片話最好民歌結他要有六角匙洞 一定要有琴橋
集思廣益麻煩各位巴打幫幫手

去musiccube買 用ig search 唔差

1500蚊重可以講質素？

我知我窮 1500下嘅質素囉

標準答案： YAMAHA F310

YAMAHA F310 點解咁多人都講呢隻大牌子嘅

好聲好㩒又平

sigma guitar
tomlee有售
抵玩

可以tg我介紹

ukelele

無論新手定老手揀結他
最緊要都係眼緣啦

有興趣學結他可以TG我